[4:2] 我已經同老婆約左經紀睇樓

睇定邊層樓方便跳

揀問最貴嘅跳 等佢變兇宅
幸福傳承